聽過d咩最邪惡嘅諗法？

話說rthk有套窮富翁大作戰
聽過有巴打建議拍返套相反嘅

富乞兒大作戰
帶個窮人去體驗有錢人嘅生活幾日
再打回原形

牙膏oreo

芝士

你⋯⋯⋯⋯
使唔使咁毒呀～～～

捉比卡超
統治藍星

刪除「國家主席任期最多兩屆」

屌咁都俾人搶先步

靜雞雞對住塊鏡講粗口

d女人係廁所傾點殺d男人

轉個玩法⋯⋯

帶個毒撚去瘟女
女神𡃁模任佢玩
受盡萬人景仰
過幾日打回原形

帶我去啦
爽過幾日好過一日都無爽過啊

漢堡飽夾薯餅...
N年前個超級隊長包真係經典

賓周打死結

我屌你老母

諗諗下
好似唔係咁對路
好可能俾佢玩完呢幾日
會開咗竅
咪冇咗邪惡？

仲有最最最重要就係
我自己都未玩過！！！

支那有套差唔多idea既
叫變形計

紫薯

逼啪你個龍的洞

去文具舖擦走擦膠d角

夫目犯前

小學生睇老師唔順眼，同媽咪講比老師非禮，最後個阿sir比人判咗3年監

隨機射精

幫人叫pizza

屌你個仆街仔

偷偷地放屁

扭斷你條頸

其實有
大陸變形記
好似搞到班窮細路習慣唔返

我撐你好食到仆街

係咁淋蜜糖落人地既貴重野度 (書/電腦/PS4/玩具/模型,etc)

買左嘅嘢洗唔洗還

有冇人做到

睇過youtube 大陸有
個小朋友 體驗完 仲唔想認翻自己個農村窮老豆

成日做

變形計

補充下
王境澤真香就係出自呢個節目

外國都有 一個有錢人 去窮人生活 另一邊被體驗窮人去有錢人生活 好似最後窮人收到有錢人送嘅輪椅

造人工智能分辨蝗蟲

支那啲綜藝？真人騷？劇本味勁濃
假撚到仆街

1001夜套戲好似有

落迷藥強姦靚女miss

民主回歸

明日大愚

呢個唔邪惡 只會煉成雞蟲 叫雞post又多位手足

大陸咪有套假嘅真人show 變形計咪係咁，搵啲二世祖去農村體驗生活，再搵個農村仔去大城市有錢人屋企生活，啲有錢仔完咗翻去照常生活，啲鄉下仔就成個人扭曲曬

全部送外賣deliveroo 都應該係用老人家
全部transport costs 變晒$2

時間停頓...

同非洲既小朋友爭野食

牛肉放題廣告tag 素膠

覺得食兩支煙都冇乜嘢 所以食三支

我prefer起佢地面前食炸油脾

一國兩制

微塑膠牙膏

利申 用過 都唔知吞左幾多粒膠

一腳踢落大肚婆個肚到

前幾日喺fb睇到：搵隻生雞蛋，搽匀朱古力漿，同搵彩色錫紙包好扮成復活蛋， 送畀細路仔
再絕啲：放一年先， 下年先

係佢地面前將個炸油脾比狗食會唔會好啲

我細個試過 講完喺度打冷震

啲女人好古惑

人人平等

OK WO

準時放工

唔係講笑，澳門啲老嘢真係撈緊呢瓣，因為佢哋搭巴士唔洗錢，次次上到車都一揪二lugg,仲老奉叫人讓座

陳感恩

收埋啲細路嘅電話叉電器然後迫佢望住部電話慢慢變0%, 到最後都唔比返用

係條囡屙緊屎岩岩屙左個屎頭出黎果一刻用手指塞返入去再係咁Q佢屎眼

送安仔返去先

對住志明講黃色粗口最邪惡最新穎

好似唔係輪椅，係電動車

透明人

LEGO 跑步機

當地就算有狗都已經比佢地食左

面前有一個制，一撳世界各國的核彈會四圍飛

撳唔撳？

生命麵包

外國有節目玩過窮人同有錢人交換

真香

去天星碼頭餵鴿食有瀉藥嘅麵包

沒有共產黨就沒有新中國

大陸有個節目叫變形計 就係咁

醒目

一拳中落喊緊既BB度

人體實驗
將幾個人嗰器官同人腳互相撈亂
或者換做其他動物嘅

好想整喊啲BB跟住呵返佢
慢慢虐待佢,最後dom佢落街

踩返平個肚

隱世小店極邪惡紫薯芝士拉絲綠茶海膽雞煲

牛奶

加芝士加海膽加紫薯

玩撚死班教畜

叫兩個肥仔frd玩相撲 輸左果個要比贏左果個屌屎忽

真香警告

大灣區

你講果樣大陸拍過
班窮撚拍完會屌鳩自己父母

excat7ly 諗起都好興奮

跟住塞佢老公個頭入個閪度
再倒啲AA膠落佢碌鳩度塞住佢老婆個口
變做車碌周圍碌

一帶一路癲好多

痴撚線 打到個細路嘔血

巴打開善堂？

其實你水蛇春咁長段文字，可以概括為三隻字

感謝祭

針插馬眼

拍套劇叫日日有閪屌

day 1屌林志玲
day 2屌邱淑貞母女丼
day 3屌Taylor swift
day 4屌緋紅女巫
day 5屌馮盈盈
day 6屌波多野結衣
day 7屌IU

抖3日拍第二季

醫院交換BB

生個細路黎感受下呢個世界

窮人生仔

攞刀捅死男朋友

我， avenger 4 上完第二日買蘋果a1廣告劇透

屌過西贏盡9成連登仔

fb不時流出d工人打bb片 睇得好爽 唔敢同人講
呢段dum bb落地果下好正 但見血我又好驚

落雨炒蛋

禁凹晒啲出奇蛋

秒哂你地

#metoo

未dom落街之前就玩到就死

自己走撚左
之後係咁上連登叫人留係香港唔好移民

社會信用

M記加大

用AA膠痴粒LEGO落人隻鞋入面

整枝槍啪曬排喜茶同埋羅湖過關嘅人

大陸有套野叫變形記
會將啲有錢敗家叛逆仔同農村仔交換家庭生活
睇左一兩集心諗班農村仔會唔會心理唔平衡屌鳩屋企人

屌原來上面好多人都有講
套野其實劇本味好濃
但當佢電視劇睇下都幾好睇既
一集半集既話

爽口片圓形扮隱形眼鏡

仲要叫煎蛋

伊波拉病毒
靠野生動物同家畜傳播
由其是食野味染病嘅機率甚高，人傳人傳染性極強
喺人口密度高或落後農村，衛生常識不足，市民唔信政府醫生而信市井流言嘅地方爆發會比其它疫症嚴重
如果傳咗去某啲國家相信死率會極高

做人唔好怕蝕底

以前中學聽某朋友，條街一見到人著絲襪:
「好想即刻撕爛對黑絲襪，掉佢上床」

介紹黃心穎比個有女嘅男仔friend

英國佬嘅chip butty 差唔多，包夾薯條
不過薯餅應該再正啲

係的士呃個fd話自己同女性朋友會各自番屋企 叫佢自己係大坑落車先

d網民曲撚到

3000蚊租地皇廣場夾公仔機一部

係要大年紀同有婦之夫 佢唔食後生仔

將條仆街打低

放櫈腳落佢口

一野坐落張櫈到

去超級市場揑碎晒啲公仔麵

細個真係試過整嚟玩人
一咬落去爆漿嗰下

我估唔到連登都幾多人鐘意睇大陸嘢，都幾意外

搵個靚女主動堆自己好憎嘅男同事身，明知佢有老婆仔女都強攻佢，等佢忍唔住沉船再約佢去酒店，叫晒佢全部屋企人去睇捉姦

賣廣告話人知 辦法總比困難多

準時返工

我仲諗緊乜鳩嘢司機 睇下睇下先覺曲撚

爭空氣？

廢除粵語
23條立法
TVB倒閉
身份證3粒星嘅全部送集中營財產充公

以前大陸咪有套變形記，係啲大陸山區搵d 窮到仆街但好乖嘅細路同啲有錢又任性嘅有錢細路交換生活，之後打回原形

你同事姓許？

諗起都

紅燈過馬路

可能全部都係演員

植物人上天堂都係植物人

其實有咩問題？

網上識人趁屋企人唔係度既時候虐待屋企個弱智細佬

聖母院大火ubisoft免費送game
去燒最新版本個地方

唔係，呢個諗法好多年前諗嘅

97主權移交

世紀颱風過後第二日叫人返工

捉自己學生時代暗戀好耐嘅女仔（已為人妻）返我屋企禁室培育，之後佢畀我插到慾罷不能，漸漸變成我私人肉便器

笑到痴線

如果香港人唔醒覺，2047之後講句野都要好似d大陸仔咁，想屌下政府都要影射

點先為之醒覺？

手足，我個户口係ive電郵申請

過年大節既日子係過關前送加料贈飲

生個bb出黎再用自己碌鳩浸落d奶度等個bb幫自己含聽個fd好興奮咁講聽到想嘔

樓主 支那有個真人show節目叫變形計
就係有錢同窮家庭嘅小朋友交換生活體驗

我先殺左我自己，然後一個一個殺晒你地！

屌西
利申 未試過

唔使你燒
個地方有間廟啱啱比雷劈完
着左火

第一張 link

捉啲人類細路 再用尖叫炸子機黎製造能源

見識過之後就會覺得有必要重刷首抽
到時薩馬利亞接線生接電話接到個接線生要打番電話比自己就唔好啦

星期一五點起身想返工

強姦tb
再睇佢內心掙扎
明明打扮到成個男人咁
但就比人當女人咁屌
等佢感受到 羞恥 興奮 憤怒 忐忑 無助
諗下都開心

last friend

Can be fd ?

你呢d叫惡毒
你話肥婆就真係邪惡喇

呢個係聽朋友講
話說有條友同有有錢佬爭生意，爭贏咗
個有錢佬好嬲，佢身邊d人就俾橋佢
話同佢爭生意條友個老婆係做保險嘅
製造機會俾個有錢佬結識個死對頭嘅老婆

識咗之後
班友又教路溝下氹下
一步步用幫個女人買保險引佢做情婦
最終個女人真係出軌仲拍曬性愛片
個有錢佬見時機成熟就約個死對頭出黎
俾片佢睇，
仲同佢講最近佢老婆成日唔響屋企
係因為包咗佢老婆

個有錢佬嘅死對頭睇住自己老婆做曬主動
成個人崩潰咗

係d超大型event既水機/自助野飲落瀉藥
再整壞晒個場d廁所

係名人/政府高官出席既場合食物/中央冷氣落LSD
睇佢地全場狂歡咁見記者

報警等警察trace部電話，再綁個3310係隻雀到（要大隻d先飛得起）黎香港過冬既季鳥更佳

準備一大箱飛甲由，係錦上路站去紅磡方向開左車就開箱

將兩個斷左片既男性朋友 的上時鐘酒店除晒衫
屎眼到jip少少辣椒油入去 再搽少少蛋白

大陸拍左啦
不過係兒童版

女權撚話要當晒男人全部都係強姦犯 好cls

啊真香嗰套？

呢個純粹係一個想法，自己都做唔出，我都唔明點解自己個腦突然彈左出黎。

話說旺角周不時都有啲斷曬手既人坐係街邊整泥膠賣俾人，我突然諗到就係叫佢整對手出黎，整完再同佢講唔洗了，我已經有對手了

我認我諗到呢啲嘢好仆街

痴撚線
爭唔贏生意搞人老婆

偷偷地搽少少凡士林係破地獄道士鞋底，等佢轉緊果陣仆街

用無人機做毒品交易，有咩事即刻飛走

仲有已經有人做左既 餵d雀食瀉藥

係d人流極旺既地方租鋪 前面擺d會引人影相既野
Figure 之類 後面裝魔鏡玩禁室培慾

假嘅真人show

將人地本書d書籤攝前廿頁

朋友話有無可能響俄羅斯d山卡啦地方綁幾個女人禁室培慾

大肚婆初期未見肚咪可以日日比老公無限中出
諗完覺得自己好仆街

第一個

凍飲加2蚊

係超市鍊碎d餅乾再放番低
將沐浴露d蓋扭開曬
（平時係開新一支之前先扭

今晚要早啲瞓 聽日返工唔可以遲到

結果繼續夜瞓遲到

689多得你唔小呀！

九二共識

攞支針拮碌撚個窿

但delivery time 就變成三個鐘

考dse用手機影人哋QR code po 上ig打番句搏盡無悔

考數學科嗰陣時問你唔鍾意嘅嗰個人借部計數機之後洗曬佢啲program 再還返畀佢

虐殺啲賤人人渣令佢哋生不如死

可能真係會跳樓

真係好曳

我都有睇
個細路癲撚咗
好記得個有錢仔去到農村，有個男仔行埋去差佢成個頭，佢以為人地細過佢，點知人地大佢幾年，只係營養不良
個窮仔去有錢仔屋企，人地呀爸隨手就拎1000人仔俾佢做住零用先，唔夠再攞，個窮仔直頭癲撚咗，精神緊張到震，因為佢全家一年都得唔知500定1000

Rich house Poor house

咁睇嚟巴士公司先係最有潛力做外賣

可能窮人因此振作起來

毒撚屌完女神會開心死左，死撚左，帶住滿足去死，咁都算殘忍，？

生雞蛋浸落朱古力變朱古力蛋....

好慘 之前有個呀叔送個啞鈴上我到
我以為佢渣車 點知佢到左話佢行過黎
斜路起碼20分鐘路程（乜都唔拎）
我到依加諗起都有小小內疚 之後我比番的士錢佢答番車番去佢仲唔收 最衰係寄貨條撚樣

“Rich House, Poor House”

娶得保險雞同空姐嗰班，呢啲事預撚咗啦吓話

報驚

好勁嘅回覆

同啲人體實驗差唔多 都係不道德人類實驗

5點正收工

係冇問題,但係當你做外賣仔嘅時候
就會覺得好撚有問題

唔明🤔

落雨叫炒蛋

屌你老母

考dse入得考場果時，坐人地個位
拎電話影barcode話搏盡無悔
之後先扮野發現坐錯位

沖涼唔著衫

有錢佬面子同出口氣嘅野
我地識條鐵咩

打風就唔好姐 普通雨都ok
但紅雨黑雨就唔好咁仆街
我自己咁覺得

人與人之間只有利用冇純友誼
嫁人為咗改善生活
好憎呢類人

大陸有類似呢啲節目

有咩唔啱?到戒心太低 比人強姦完又話人抵死啦咁無自覺性 當曬所有男人係強姦犯先係啱㗎喎

yes

你叫我點信你呀

素人父母班友

見死不救

見到有人喺自己面前心臟停跳，即使識都唔救

倒滾油落屎眼

細個 想時間暫停
晚上落去玩具店 開哂所有玩具玩
學生 想時間暫停
睇女同埋溫習 仲有得訓Tim
大個 想時間暫停
去珍惜身邊人